# Cách cài đặt source Code
### 1.Cài đặt xamp
-  Ta sẽ sử dụng bản xamp 7.4.33, vì nó tương thích với lavarel
-  Với link tải: https://sourceforge.net/projects/xampp/files/XAMPP%20Windows/7.4.33/xampp-windows-x64-7.4.33-0-VC15-installer.exe/download

### 2.Cài đặt Visual Studio Code
- Ta có thể sử dụng nhiều phần mềm code khác để sử dụng nhưng em ưu tiên sử dụng Visual Studio Code.
- Link Tải:https://code.visualstudio.com/download
  
### 3.Hướng dẫn sử dụng
  - Để chạy bài , đầu tiền ta quăng file bài đã giải nén vào htdocs, giống với đường dẫn : Giống  với đường dẫn :
  D:\Xamp\htdocs
  - Sau đó ta bật XAMPP Control Panel lên Start phần Apache  và MySQL
  - Rồi ta lên trình duyệt chorme, Ta search http://localhost/phpmyadmin/ Và tạo một cơ sở dữ liệu trùng tên với SQL trong database ở file bài đã giải nén
  - Rồi ta chạy bài với đường dẫn http://localhost/DoAn/
  - Để quản lý sản phẩm ta sử dụng đường dẫn http://localhost/DoAn/admin/login Và đăng nhập với tài khoản admin đã tạo sẵn ở SQL